今日罷工，忍唔住係酒樓大屌藍絲

話說今日飲茶，本來好地地無事，無啦啦電視播 CCTVB，啲藍絲即刻話示威者搞事。我老豆都忍唔住想話啲藍絲廢老

我都即刻忍唔住大罵：
啲人大肚婆都搞
你班仆街助紂為虐

成班藍絲啞撚咗
我地就霸氣埋單走人了

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

而家啲藍絲仲癲倒是非黑白 有無良知？